有冇巴打有micro sd 卡介紹

想要128gb 快卡
手機用 愈平愈好 前題要快

Samsung evo plus 128gb $38x 十年保養
read up to 100mb
write up to 90mb